GAME "PUKUL SI JENGGOT" MENGGUNAKAN VANILLA JAVASCRIPT

INSPIRED BY WEB PROGRAMMING UNPAS



======================================================

Mohon maap kalo gamenya simple kek gini...
Ini open source, jadi silahkan kembangkan sesuka kalian.

======================================================